不知情下做左第三者，你會點做？

交代一下，一開始用apps識既。上年五月識，傾左幾日，就問清楚對方有冇女朋友，佢話冇。

大家都相處半年後，冇扑過野，但會玉帛相見，一齊沖下涼，同佢打下手槍。

最近，知道佢其實有女既，仲搵到條女既FB。

佢同佢女友應該都拍左5、6年拖。

如果係你地，會點做？會唔會pm條女爆條仔大鑊？定係扮唔知，繼續搵個人開心下算？還是封鎖左佢，自動退出，唔好害人？

想聽下同路人分享下故事。

你係有良心既就講比條女知再退出

爆條仔大鑊 咁就無下個受害者

有諗過。但有時又會諗，會唔會條女其實都知，放佢出黎玩

絲打你自己想點呀認真
你第一下嬲定sad多

爆大鑊啦

其實一直都覺得唔太對路，有存疑過。亦都明示暗示咁比晒提示佢，試探佢想唔想斬欖，類似講過：玩厭左就出聲識做。但佢冇斬。（個陣唔知佢有女，只係feel到唔對路）

發現真相後，第一下係個心寒左寒，心裡難受左一個晚上。但係預想之外既係，一滴淚都喊唔出。

嬲似乎又唔係好強烈，因為一直都好似意識到怪怪地。sad可能會多少少既⋯⋯

識左幾耐一齊？

年半多啲

咁如果同佢一下講哂你諗緊既野之後離開...
你捨唔捨得呀

大家識唔識啲第三者會爆大鑊

係呀 驚會唔捨得 但係又知唔值得唔捨得

咁唔捨得都正路啦..
始終深愛過

咁你同佢有冇正式話一齊先

冇講過

唔好放過個賤人
一定係搵哂證據同個女仔講
擺明呃蝦條 一腳搭兩船

大把圖 但做左好似好衰，諗諗下都會覺得，感情冇問題既，又點會出黎玩？玩得實有問題，到唔到我介入都會收皮。

最好笑係，條仔同條女生日、旅行，條女就係晒Facebook放閃，晒恩愛。 對返記錄，個啲日子竟然同我傾梗計。感情真係好脆弱，日閃夜閃，其實個心已經留唔晒

而且條女唔知係味都察覺到啲咩，本身個Facebook限制左閱讀權限，某次睇，竟然成個Facebook 公開左 因為公開左 先比我發現左

其實你已經想幫個男仔
你要搞清楚一樣野 佢地有問題 唔代表個男仔要可以一腳搭兩船去搞到關係咁複雜

唔好話為咗個女仔 為咗你自己都要斷攬啦 他朝君體也相同 唔好俾自己無底線

唔知個女仔性格係點 唔好輕舉妄動 可能會有麻煩

睇完覺得同自己好似
但係我係知情之後都仲繼續越踩越深 依家沉哂船好難受
勁想話比佢條女知 但係唔想傷害佢又傷害佢條女

斬到攬好盡快斬 沉左真係好辛苦

inside out and then fly

絲打點解咁講？唔知個女仔性格點？

被告知係第三者真係好慘

試過一齊幾個月發現自己係第三者，屌咗佢一獲即走
但冇爆大獲，正印本身同個賤男long d緊，喺外國好似都有仔，兩條友衰埋一堆，膠都廢事派

其實依個資訊咁發達既時代，做得第三者好易揚到出去。其他人睇實覺得係第三者有問題

依啲關係真係好難有結果 絲打有冇諗住同佢講清楚

咁long d都仲理解到。雖然唔係合理原因。

總好過拍住長拖去搵食 唔知咩心態

絲打係點發現佢一腳踏兩船

我覺得你唔清楚個女仔既底細最好唔好多嘴 如果個女仔默許佢男朋友一腳踏兩船 你提佢就係你多事 如果個女仔唔知呢件事 你同左佢講 佢可能會怪你搶佢男朋友 我係咁諗 當然呢個世界仲會有女仔識明辯是非既 睇你好唔好彩
絲打加油

我都知，有啲女人真係會放人出去玩。個個人心態唔同。但無論講同唔講都好，都叫睇清一個人

咁最後佢點？有冇同條女分手 老實講，有得一個第三者，就有千千萬萬，實唔止一個

其實佢同正印感情好壞唔關我事，點解要去體諒一個不忠嘅人？但佢俾我踢爆當然講到同正印感情好差

我惟一理解到嘅係，感情咁差都唔分手，一係就講大話，一係就愛到幾差都唔捨得，但點都係唔夠鍾意我先要我做第三者，一諗到咁我就唔會同情呢個人

俾我𥄫到佢覆正印whatsapp，佢本身想兜係前度，但chok多兩次就自爆

同埋佢同個正印一齊左5年，個正印係出國working holiday，唔係永遠唔返，我覺得同拍長拖去揾食冇分別，根本唔會顯得佢更好

其實我唔知 一被分手即刻unfriend晒佢啲ig fb blk埋wtsapp 唔想自己中個頭埋去 無論幾中意佢都好

其實講過喊過斬過 都係自己心軟搵返佢
自己都覺得自己不知所謂又煩膠
始終都唔捨得佢 成日同自己講忍住唔好搵佢最後都忍唔到
不過依家佢應該都覺得我麻煩
我搵佢都話忙 然後都唔會再主動搵我嚕
就咁慢慢落去希望會完喇....

唔夠鍾意個句講得好好

因咩事最後同佢分？通常似佢同個女仔本身都有感情問題，你只係導火線

根本女人就like做第三者

你扮咩辛苦，根本唔想軌

同你一樣
同ex一齊左一年之後係ig發現佢有正印女朋友
最初條仆街街仲話好中意我 想同正印分手
點知佢正印都同一時間搵到我 send message比我傾

我試過講咗比條女知
條女原來一路都唔知
仲好多謝我

有冇人諗過一齊沖涼竟然係打飛機完事其實係兩個基佬

雞

證明app識嘅都冇好嘢
我個fd又係app識咗條仔一齊咗 之後發現原來有女朋友
但佢哋宜家仲一齊緊

繼續開心但唔失身

結果最後點？佢地有冇散到？

當然
個女嘅仲話好彩有我
唔係比佢有排呃

做左朋友 唔錯呀
佢地拍左好耐拖啦？

知情下，點都叫做心甘命抵。
咁佢既出軌原因是咩？
爆大獲後 條仔搵你個陣有無鬧你

之前拍咗一個月搵到條仔第二個ig
仲要po埋合照嗰啲 原來佢地都拍咗兩年幾
跟住我就pm嗰女仔ig爆嗰男仔大獲
但係嗰條女諗咗一日之後係覆我
代嗰男仔同我講對唔住 但係都唔會分手㗎啦 會原諒佢之類個啲

爆完大獲之後條仔pm我話咩兩個都會放棄
兩個都唔值得擁有咁
不過到最後佢地都係分咗手

有時可能係因為同條女感情穩定 男人先會出去玩

如果同條女散左 佢都無心情同你一齊 始終係佢心目中女朋友重要d

我同我老婆識嘅時候
都係各自瞞住大家有另一半

贏家

最唔值得擁有既唔係應該係條仔咩

咁條仔咪好so? 比佢冇後果鬆人咪即係助長佢

條女之後好嬲
開始狂刮條仔d 野
原來幾年來條仔ons sp 起碼出軌幾十次
識咗三十條女
之後條女當咗我傾訴對象
第一件事係染性病
所以我一路覺得我係做咗件好事
呢d 人冇性病先奇

第一句唔認同, 可能佢地之間係有少少不足, 但遠遠去唔到分手既位
相反你出現左就補充呢少少既不足, 但你又未必取代到佢條女, 可能佢地一齊左好多年有感情乜乜物物
咁身為一個正常既仆街男人, 會點做呢? 咪就係好似而家咁, 兩邊都拖住, 咁咪食到兩個茶禮

如果我係你, 我會爆俾條女知再分手, 因為條仔咁樣太自私

驗

推介呢篇文俾你細閱

哇 條女染左性病？係你爆左佢鑊之後，條女去驗先發現？

打錯 我想打驗個腦出咗染
佢第一件事去驗性病

咁緊係啦 女人有性病手尾長 影響又大好多

多謝巴打 咁都明白咩心態既，有得玩梗係玩啦，有齊人之福實要享

成年半你都唔覺得有問題？
尤其是節日嗰啲佢係唔係正日陪你過先？
有冇佢fb ?ig?

又冇扑過野 又冇正式話同你一齊
都唔知呃左你咩蝦條

agger 咁係最好

係我會爆佢大鑊再走
唔小心做咗人第三者你都唔想
做埋件善事先再講byebye

由頭到尾都無講蝦條

一定要爆佢，佢條女蒙在鼓裡仲撚慘

同路人。。。咁你放左手未？

放緊 慢慢咁拉距離
偶爾搵下其他人傾下閒計等自己唔好咁灰
雖然會搵個個人都係因為把聲、語氣、語調都好似佢
同埋傾傾下都係會講起佢
不過算喇 沉得又邊有咁易浮返起

爆大獲 斬欖